%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Cursos y Seminarios}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Carga horaria: 12 hrs.} % Affiliation/role
    {Ciclo de Conferencias \textquote{Tecnología Espacial en Bolivia}} % 
    %Organization/group
    {La Paz, Bolivia} % Location
    {Mar. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Organizado por el IEA, UMSA, ABE, UPB (Universidad 
        Privada Boliviana) y el IEEE Sección Bolivia.}
      \end{cvitems}
    }
  
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Asistente} % Affiliation/role
    {\textquote{Bolivia en Mapas, Primer Encuentro Nacional sobre Nodos 
    Geográficos con 
    Software Libre}} % 
    %Organization/group
    {La Paz, Bolivia} % Location
    {Nov. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Organizado por la AGETIC (Agencia de Gobierno Electrónico 
        y Tecnologías de la Información y Comunicación) y GeoBolivia.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Carga horaria: 7,5 hrs.} % Affiliation/role
    {Curso \textquote{Kaspersky Security Center Review}} % 
    %Organization/group
    {La Paz, Bolivia} % Location
    {May. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Organizado por IRET Bolivia Platinum Kaspersky Lab 
        Partner.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Asistente} % Affiliation/role
    {Conferencia Internacional \textquote{Ciencia Holística - Suma 
    Qamaña - 
    Ajayu Teoría Cuantíca}} % 
    %Organization/group
    {La Paz, Bolivia} % Location
    {Mar. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Organizado por el CEPIES, UMSA.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Calificación: 87\% \textbar Carga horaria: 80 hrs.} % Affiliation/role
    {Curso de Capacitación Docentes \textquote{Herramientas e-Learning - 
    Versión 4}} % 
    %Organization/group
    {La Paz, Bolivia} % Location
    {Dic. 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Organizado por el CEPIES y DTIC (Departamento de 
        Tecnologías de Información y Comunicación) de la UMSA.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Carga horaria: 25 hrs.} % Affiliation/role
    {CITIM 2012 \textquote{Primer Congreso Internacional de Telemedicina 
    e Informática Médica}} % 
    %Organization/group
    {La Paz, Bolivia} % Location
    {Abr. 2012} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Organizado por el Ministerio de Salud y Deportes, la OMS 
        (Organización Mundial de la Salud) y SOBOTIM (Asociación 
        Boliviana de Telemedicina e Informática Médica).}
      \end{cvitems}
    }  
  
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Carga horaria: 40 hrs.} % Affiliation/role
    {CCBOL 2011 \textquote{XVIII Congreso Nacional de Ciencias de la 
    Computación}} % 
    %Organization/group
    {Cochabamba, Bolivia} % Location
    {Oct. 2011} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Con la temática \textquote{Tecnologías de Información y 
        Comunicación}, organizado por las carreras de Informática y 
        Sistemas de 
        la UMSS (Universidad Mayor de San Simón).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
